[俄羅斯][多圖小字(?)]堪察加半島15日

利申跟團去嘅
戴定頭盔，人在俄羅斯冇網未必更新到
而家搭緊軍車去Klyuchevskoy Nature Park

po住之前啲相先

第1&2日
搭飛機去堪察加邊疆區嘅首府Petropavlovsk-Kamchatsky要首先經過海参威Vladivostok，可以選擇搭S7航空或者俄羅斯航空嘅子公司Aurora，樓豬跟團冇得揀唯有搭Aurora

個餐盒靚過因航咁多嘅喂
連埋轉機搭左10幾個鐘終於到
同總理同一日到所以成個機場都係政府機
啲飛機可以拎去博物館展覽

好似係代表俄羅斯領土嘅起點(勿相認 )

俄羅斯料理

住宿係喺渡假村

然後到埗第二日就已經開始露營。。。

第3&4日 Mutnovsky Volcano

今次用嘅越野軍車

個景靚就點影都靚

Mutnovsky火山瞭望台

樓豬架車就開應該冇網所以…

待續…

去Nature park途中嘅俄式快餐

團費幾錢？

留名

lm

2萬多啲

好靚座山

邊一間旅行社，可唔可以講多少少
因為我見到自助去都幾貴
交通極唔方便
去到都局住join tour，都唔平
同埋想問你呢個旅行團包唔包機票
二萬頭定二萬尾

講太多驚第二間會抄
包機票，二萬尾
其實join local tour未必唔好，大公司喺nature park入面會有自己營地，設施相對較好

Lm

7月頭自遊行去完
join左個tolbachik4日tour坐車坐到仆街
2.5日都係坐車 1.5日行山

買咗隻3.8kg皇帝蟹 3000rub

Mutnovsky你無行上去?
上面勁臭呀，坐車途中仲見到熊

自助去係勁煩，無英文tour
要英文guide必需另請翻譯
仲有join火山tour要申請permit
day tour都要成千港幣
仲唔係日日有tour

無時間比多少少錢一次過join 十日八日tour仲好

而家喺Tobachik做唔成冬天的冠軍就比風吹死

比蚊咬死先
堪察加d蚊多到，仲唔驚人

最好帶埋登山杖

點蚊香啲蚊一隻隻跌落黎

冷門post 留名，希望巴打繼續出

樓豬呢排忙緊搞exchange唔得閒出po

然後參觀左一個地熱發電站

俄羅斯人真係餐餐都有湯同麵包

巴打出快少少啦，唔少人睇緊架